---
date: 2013-09-27
title: 倍返し饅頭
draft: true
---

![画像](/images/uploads/20130928finesco_orig.jpg)

今世紀最高視聴率で終わった「半沢直樹」。  
週末の楽しみが無くなってしまいました。  
  
TBSに頼んでから1か月待って届いたこのおまんじゅう。10月からの営業に使おうと用意したのですが、お届けに上がるのは賞味期限ぎりぎりまでずれ込みそうです。  
  
中には半沢直樹の原寸大名刺、ちゃんと「倍返し」の焼印を入れたおまんじゅうが9個、入っておりました。  
  
（最近遅れ気味のＵｐですが）良い週末を♪
